屌你老母 邊個波台賭狗強姦弱智罪名不成立？

六旬退休漢涉於3年前透過就讀特殊學校的女兒，邀請女兒的輕度智障女友人返家，繼而將她強姦。案件於高等法院審理，被告於招認口供中承認「第一眼見佢（事主）已經知佢弱智」，他出於好奇，應對方要求而跟她性交。四女三男陪審團昨晨起退庭商議共14小時後，今日一致裁定被告強姦及交替的與精神上無行為能力者性交兩罪皆不成立，被告當庭釋放。

現年67歲的被告楊來，被控於2018年1月15日在其位於香港仔華貴邨的寓所內強姦案發時30歲的事主、或與屬輕度弱智的X作出非法性交。
控方案情指，X年幼時因患腦膜炎而導致輕度弱智，自小就讀特殊學校，畢業後轉往職訓中心就讀飲食實務課程，其後在康復中心任職傳菜工作。臨床心理學家評估，X的智商只有65，不能獨立生活，屬法律上界定為精神上無行為能力人士。

X的母親則指女兒平日連洗頭、沖涼，甚至月事來潮也要母親協助清理，間中會「瀨尿」，亦會迷路，並容易被人以食物誘騙。

X與被告的女兒為朋友，因而認識被告。X作供時指當日被告邀她到華貴邨寓所，之後將她強姦。X曾推開被告說「唔好」，但被告未有理會。主控曾問X見過被告多少次，她回應「4個10隻手指咁多次」。
X接受辯方盤問時承認曾向被告女兒說要與被告「生BB」。她亦在辯方多番追問下承認，當日向被告提出要做愛，但強調是被告脫她的褲子。
被告被捕後，在與警方會面錄影時指，是X主動脫褲上床要求性交，更謂自己開始不久便力不從心，被X嘲笑「冇用」。他亦承認感覺到X是弱智，但因好奇心而跟她性交，「佢講得出，我咪順下佢意囉」。

最後一段似會員jxxxxx

xx樂

x雞x

原來西西徐志X係咁嘅人

xxx父

大xx

大x樂

死x樂

咪屈
佢係事主男朋友

條撚樣自爆過得20頭 唔係條強姦犯啦 你話弱智都似d

X

够啦。

有冇人想捐錢比波台弱智人士？

X係咪都係波台手足？

波台六旬我淨係諗到xxxxx母

邊度有寫弱智

港父啦

你弱智？

我猫猫禮智